呂布力推「禁酒令」部將候成誤犯禁 傳慘被痛打50棍後發動軍事政變！

車厘？

呂布（單挑三英 武力100）

侯成（無名小將）

單挑三英？好明顯劉備拖累緊關張

誰能擋我！

車厘龜呢？